【特金會2.0】金與正接煙頭工作極重要 情報專家：防金家生物資訊外洩

金與正被拍到拿着煙灰缸上前接過金正恩的煙頭及煙灰(互聯網)

北韓領袖金正恩周二凌晨乘坐專列在中國南寧站休息時，被電視台記者拍到他吸煙一幕，當時見他的貼身助理兼妹妹金與正立刻拿着煙灰缸上前接過煙灰和煙頭，有了解北韓情報的人士表示，金與正這樣做是要保護金正恩的生物資訊。

知情人士透露，西方國家情報機構能夠透過分析煙頭上的唾液，得出金正恩的健康狀況或DNA資訊，相信金與正接過金正恩的煙頭，以及金正恩在點煙後將火柴重新放回火柴盒裏，都是為了防止資訊外洩。
國家領導人的健康狀況及DNA資料是情報機構最為感興趣的資料，以往就有情報人員為了取得其他國家領導人的健康訊息，會在首腦會談結束後在對方下榻的酒店洗手間內翻找馬桶，或收集沾上領導人體液的廁紙等。在金日成和金正日時代，訪朝的西方領袖還曾試過在手上戴上特殊裝置，試圖取得北韓領導人的體液。

去年新加坡峯會就有報道指美朝雙方會面前作出多項安排，其中一項是金正恩會自備私人廁所。當時有脫北者表示：「與其用公廁，北韓領袖外訪時都會帶同一個私人廁所周圍去。因糞便含有關於領袖健康狀況的資訊，不可以留在外地。」
南韓《中央日報》／《蘋果》資料室

金金射完係咪會有專人處理佢啲精？

直接中出唔使處理

一定要呑曬落肚先可以走，一間含住泡精偷運南韓就仆街了

試圖取得北韓領導人的體液

南韓複製技術

in vape we trust

究竟侵定金仔健康比較易出事呢

之前見文在寅個樣臭串到成個北韓女王咁
而家又做妹仔執阿哥D 垃圾

你唔係以為佢個妹咁易做下話

人造人19號

個肥仔一邊扑野阿妹一邊睇住
射左入去就抹番D流出黎既精
外射就食撚哂佢

所以一定自備私家雞，唔驚越南玫瑰